機關槍式爆粗寸摩佬 暴龍哥：你唔再特別！

阿仙奴上一輪英超作客以0:2輸畀熱刺後未有現身嘅火爆阿仙奴球迷Troopz即係「槍迷暴龍哥」，星期日終於再次現身，佢賽後接受Arsenal Fan TV主持訪問保持一向粗口爛舌風格，但今次就唔再係鬧爆阿仙奴領隊雲格，而佢一嚟就已經話曼聯領隊摩連奴連泊大巴都唔掂「你已經唔再特別，簡直係白痴」！

「槍迷暴龍哥」話自己真係好開心，佢認為摩連奴好衰，「暴龍哥」話︰「佢賽後出嚟咁講『我已經盡力，阿仙奴球迷都好開心。』我哋開心？你唔開心，係咪？你好大壓力，你係猶大，享受你喺M6公路回程嘅旅途啦！」「槍迷暴龍哥」一再強調嘅係佢好憎曼聯，所以佢宜家真係好開心。

D 阿迷真係串, 人地殘陣讓你咋

雲加好波

yes

呢條友

可以永續雲加了

笑死

好似話俾雲加激到病撚咗

一開始以為後面係雕像

爺爺嬴波就潛水

睇錯

贏到摩佬既領隊 一定要留！

永續雲加